如果聽日行動，大家反應要快，要一致!

機場三兩萬人實迫爆。

仲有乜嘢行動?